【日日廢文】發清醒夢

一直以嚟我都對d奇怪靈異既野好有興趣
由中學時代開始，我就間唔時上網睇點樣靈魂出竅呀點樣冥想呀，清醒夢咁既文章

前排，我又三分鐘熱度咁開始冥想
通常朝早六點三起身，去開左個電熱水爐煲水
就著住條底褲坐係客廳個sofa到盤坐

通常都仲未天光，我會慢慢咁望下周圍先
將眼光失焦咁望住前面
聽住附近雀仔叫既聲音
到想閉眼既時候先閉眼

經住就倒數十秒不停循環，留意住自己既呼吸同思想，有時會吸氣默唸so， 呼氣默唸hum。

堅持十五分鐘以上，到打開眼就天光，就準備返工

因為咁，我習慣左電話一響就醒，即刻撳熄個電話就出去廳，唔想嘈醒訓係隔離既老婆

有一次，我五點自己起左身，個人都幾醒
我就早d出去打坐
今次有d唔同

我冥想個陣比起注意呼吸，我將注意力集中係額頭眉心，慢慢會好似有d感覺係皮膚上面
個種感覺只要你舉起食指，將注意力放起手指頭到都會好似有d能量係手指頭到咁

呢個集中注意力係身體某部分既遊戲，我由中學已經斷斷續續咁練習，幻想有朝一日自己可以開天眼呀，有超能力呀呢d on9野，隨住練習愈多，你會容易係身體唔同既皮膚上面產生感覺

寫寫下又確認左自己都幾成日做d無聊野

我將個種感覺由眉心向頭頂延伸，再經由頸椎延伸到脊椎尾，離開個頭愈遠就愈難

就咁玩左一段時候，打開隻眼個陣已經係三十分鐘後，不過都係五點半

所以我又走返入房訓

而今次訓既時候，我第一次發左一個我有記憶既清醒夢...

感覺似係你啲脈輪有反應，眉心輪到海底輪？

我都唔識

我都唔識，但之前都睇過啲開松果體（天眼）嘅片。跟著做就覺得眉心好似痕痕地咁。

反正我以家冥想只係為左提升注意力

恭喜你，你有特異功能了
國家好快會派人接觸你

國家終於有任務比我啦

控唔控制到夢境

小心俾嘢搞

首先訓訓下，你會有種感覺個人好似可以飄起咁
個陣個人都未係好清醒, 你覺得某程度上你可以控制點飄，個種感覺好難用文字形容，但你會知道that's it

因為我好耐以前有類似既經驗，個次我想飄但係飄唔遠keep 住困左係身體到，所以今次我好快就適應左

今次我愈飄愈高，我覺得自己係一個全黑既環境入面，慢慢我覺得自己係個好黑既山洞入面，我飄左唔知幾耐，我見到有光，我知道個到係山洞既出口，所以我就往個個方向飄

去到呢個階段，我都未可以講自己好清醒，因為我仲未有個陣我發緊夢既意識，我只係根據我既夢境搵緊路行

到我飛左出去，我見到好多山，係個種好原始既山，無咩城市既痕跡，我飛得好高，用一個俯瞰既角度去睇呢個大自然，我飛得好快，周圍飛，好開心

係呢個時候我開始愈黎愈醒，我知道我見到既自然風景會隨著我想見到d咩黎變化，我想見到雪，我會見到雪山，海就會飛左去海邊，森林就森林
但係我都係俯瞰咁去睇，無咩details, 好似無人機既角度

然之後，某個moment 我意識到自己應該係夢入面，我同所有正常既男性一樣，我第一個既諗法係

我要女

跟住我就係一個泳池到出現，周圍係歐洲式既建築，今次唔係俯瞰，我企係泳池入面，慢慢咁開始有人係遠處出現，到係泳池出現愈來愈多人。

我留意到遠處有兩個著比堅尼既女仔一邊傾計一邊行過黎，之後就坐左係泳池邊，踢住水咁傾計

我唔會形容個兩條女有幾正，因為就算係清醒夢，醒左之後都唔會detail到記得佢個樣，就好似我問你你上個星期畫你見到既靚女既樣你畫唔畫到？

但我既記憶話我知，我既眼睛離唔開佢地

我開始有除左飄同睇之外既動作，我游水，我係泳池既另一邊向住佢地游

游到係佢地前面既時候，我企起身，唔理會佢地既驚訝，一下扯右邊既女仔埋黎就嘴落去

第一次係呢個夢入面，我有左觸感，我feel到嘴唇既觸感

但我都係呢個moment 醒左

醒左既時候，我仲感覺到殘留既嘴唇觸感

仲有，我既晨勃前所未有咁硬

無咩神怪野，只係一個夢

次次發清醒夢就醒

我都好少
好難，發完個下好興奮

咁你會唔會知呢個夢境係based on 自己對環境嘅想像 定係係真嘅地方嚟
啫係 雪山歐式泳池係你自己根據睇過嘅電視/去過嘅地方想像？

我覺得係想像
同埋唔係真係清醒到同現實一樣咁
只係去到中間知道係夢

醒左之後，感受著嘴上面既殘留觸感

我心入面諗既係頭先俾我係夢入面強吻個女仔既感受

聽講係印度既傳說入面，世界只係創造神梵天既一場夢，佢一個夢係四萬年，只要佢一醒，我地就全部會消失

係頭先我既夢世界入面，個女仔同佢既朋友好自然咁傾計，直到比我扯開，佢好驚訝，但亦都無反抗，或者係比唔徹反應

當時既我，知道自己係夢入面，我根本唔作乎夢入面其他人既感受，我只係在乎我既慾望，滿足我既想像，其他人根本唔係真實，只有我係，所以我無當佢地係人，但我又對佢地有慾望

我既主觀意識只可以意識到五識感受到既部分

但係我睇唔到既地方，個女仔有無可能同我地一樣，係夢入面有一個好完整既人生，個日佢同朋友出黎玩，就係個個moment，俾一個突然出現既創世神性騷擾

我既夢，都係由一片漆黑，到有光，到有自然，到有文明，再有人，仲有會性騷擾人既神

同好多神話都差唔多

我地既世界都可以係一個更高等存在所發既夢
好多神話都講神係依據自己個樣去創造人，其實都只係無意識既投射返佢自己既形象

容格講我地有集體潛意識，係我地既深層潛意識入面，呢個世界既所有人都係連結埋一齊
我地都只係同一個存在既意識投射

對個個存在黎講只係夢，但對我地每一個人黎講係現實

或者呢個就係莊周夢蝶既感受，當我係個個夢入面，所有野對我同個女仔都係真，而我以家係另一個人既夢世界入面，發夢個個以家未醒，佢一醒，就係呢個世界開始崩潰既時候

我以家淨係想再發多次，發過個長d既清醒夢，同個女仔say句sorry，食餐飯當無數

Nexflix果套三個人守密 兩個人死去

未睇喎，晏d睇